日本政府豪洗73億開發奧運APPS 總理唔知情

日本的國會上

在野黨議員問政府：聽說奧運給觀眾用的APP正在開發，預算一共要花多少？

官員回答：要花73億日幣

議員問菅總理為什麼要花這麼多錢

菅總理表示他也不知道原來要花這麼多錢。

厚勞省則霸氣回答：萬一APP的功能不好，到時候爆發感染，誰要負責？

安心上路

睇死佢搞唔成

平啦廢老

真係屌你老味，果時條宣傳片吹到鳩咁撚大

買安心出殯咪掂囉

5億 HKD?

JP yes IT
HK no IT

我建議個app增加scan qr code 功能 改裝為
「安心GO To トラベル」
唔怕曬嘢啦

73億yen其實唔算好貴

但係純粹話驚爆發感染而要咁貴就好on9

菅直人係首相

不如擔心下搞唔成奧運好過

日本邊到黎總理？

內閣總理大臣

總理大臣喎

佢係內閣總理大臣
係華文傳媒叫人首相

付費APP ？

華文自己慣咗某啲君主制國家嘅稱呼首相
唔代表人哋真嘅要就你叫首相

而家嗰個叫菅義偉

73億肯定呃錢

唔明個app同感染爆發有咩關係
驚用哂budget？

貪污食哂啦

有邊個黃皮豬社會係唔貪污 支持送哂入毒氣室

唔係，日本傳媒都有用「首相」

日本IT都係麻麻

日本IT叫麻麻的話，cherrypicks應該仲喺石器時代